你地遇過最壞既人係點？

諗番起自己好似真係無
又或者無見過人地壞果面